旺角防暴警頭盔貼黑色區旗

【23:45】防暴警登上警車離開
【23:40】多名防暴警頭盔貼有黑色區旗。
【23:29】大批防暴警於彌敦道及太子道西交界戒備，現場交通受阻

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

原來係心在曹營心在漢

自膠 身在曹營心在漢

用黎區分支那狗同香港狗呀

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

你點影?

不嬲都有
速龍曾經有隻龍係頭盔度tim

畜膿成班好似都係黑區旗

如果唔係自己友
佢地係覺得自己代表緊香港 保護緊香港?
香港聲譽比佢地丟撚哂 信貸評級又比佢地降撚哂

咪又係捉到往死裏打
無分別㗎

又用正常人智商去諗佢地
同我去跪玻璃

有無黃絲POPO解釋下

6月已經有 戰術考慮多過其他野 唔好諗咁多

404 Not Found

美軍軍服d旗都用無彩色設計, 無咁搶眼咋
Don't FF

襯返色㗎咋下嘛...

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

好早已經有，old news

Wargame撚上腦

純粹襯衫用姐
美軍夠有D 黑白國旗沙色國旗貼喺衫啦，唔通佢哋又叛國咩
咪鬼自作多情洗白佢哋啦

d狗真係好撚陰濕 又想分化
即係想人覺得前線頭盔有貼紙就係狗

深藍色抽氣扇嚟

反了反了

襯色

what

圖右下角大大隻字寫蘋果日報喎

你點影的

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

呢啲洗閪低視度,阿差都知你係狗啦

似分公安多啲喎

612 721 811 831 新屋嶺

無黃絲popo

其實兩個都表達到個意思

傻仔,呢啲叫低視度旗,完全唔關事

香港=海外

Old news 到癲都係咁推

推

乜有架咩

有依樣野存在

popo點會黃絲

你試下去茶餐廳叫杯凍嘅熱水

隻popo唔記得mit走個扮示威者嘅道具貼紙咋(應該係)

係咪硬鳩蛇？

臥底?

咪撚on9啦仲覺得有白警

黃popo諗多左

大快活：

諗多左啦

屌你老母賤種黑警沒有一隻是無辜的

關黃絲撚事咩 個別傻鳩生滋狗學美國 玩Thin blue line subdued flag 將抽氣扇整色整水懶接軌姐

但個d有係uniform regulation喎清

低可視度？

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

求下手足幫手推一推

612已經有啦

We connected

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警睇嚟頂唔順，就爆㗎喇

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

上wechat 講